屯門廢老班孫中哂TG

放學時間出TG，小學生中哂，廢老們好嬲
屯門文宣組要大篇幅報道

Push

放學咁多人
非法集結，射得好

好人好者點會聞到
班老友記一定唔係好人好者

叫班學生返屋企做功課

希望文宣組見到，要表揚屯門黑警

放得好

好人好姐點會無啦啦食TG

小學生connect

Push，今晚又放，仲要勁近民居，仲射到上平台